以家特西個老母比人屌到屎眼都爆

返工整獲咁巴野

好彩我加班，今朝6點幾出門搭第一班無事！

原來樓主要返工

Liy要做導盲犬

今朝順路車左個ol返中環 多謝特西

特西block左樓主

今日休息

收得咁高人工
份糧包埋架啦

照舊佢聽日先會入

佢聽日會入我去中環裸跑一個鐘